今次最醒就係杜狗

平時咩都屌

今次一粒聲都唔出

靜撚過太空

香港最大KOL?

食屎啦

杜生有咩想發表？

樓主講兩句